侵個仔為香港示威者落選《TIME》風雲人物出聲

老豆

1個白人女仔>>>>200萬黃皮膚

我地睇戲得啦
反正make到 noise就算啦
無論條女係咪偽環保
我地屌佢都會俾人標籤係玻璃心

香港人企埋邊觀火

how dare you

靜靜哋贏

呢個係侵侵既細賬號?

小侵侵個賬號
我哋睇戲算喇！

咁佢老豆反環保既 有部份原因係私怨

老豆反全球暖化
咁講都好正常

條女因為當面屌當勞侵出名, 當勞侵出comment好正常

有時唔係贏左先叫好嘅，
而家一班人鄧我地唔抵都係一種玩法，
俾人睇到啲死左膠有幾膠，
你估好似中國人乜都要贏咁膚淺咩

Y文話齋：寧願輸左有人鄧你唔抵，好過贏左有人話你唔值

Agger
出聲反而輸風度

作為有政治智慧既香港人
我地應該要恭喜個女仔
咁先顯得我地大方得體
咁先會引起更多人同情同關注香港人

靜靜地輸

其實應該食住條戰線
connect 埋環保撚
中國其實正係過度開發既最大源頭

真呀 而家輸左有第個名人提我地
宣傳效果真係差無幾

恭喜左膠啦我地

Trump 梗係咁講喇，方丈份人本身就好小氣，佢仲要同Greta有血海深仇

Time之前做9 侵侵
侵侵反fake news唔係無道理

push

侵個大仔

侵仔好波

trump真係唔放過任何一個反擊機會

靜靜地做「被忽略者」已經夠

有人鄧我地唔抵嗰個能量仲大過我地真係贏左

我真係留名睇呢個環保人士幾時開聲屌排放量第一既中國呀環保人士

Push

TIME 唔知收左幾好人民幣呢 ....

How dare you
侵仔明串Greta Thunberg

Noted with thanks, 希望time呢個topic 快啲完，討論返下一步抗爭行動

TIME 唔知收左幾多人民幣呢 .... ?

Trump JR
JR=junior (好似係)

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

係串TIME

算啦
多謝幫我地發聲

Donald John Trump Jr.

佢老竇勁憎條女
How dare you

呢條女之前講左勁多次How dare you
擺明串佢

條環保撚用膠餐具

人命都無埋 仲講咩環保

我真係恭喜你

我諗我地應該多謝trump個仔支持我地fight for democracy ，同時勉勵環保人士一齊fight for a better future，要求中國減排

串邊個事撚旦啦
反正一講How dare you 就知係佢

啱！
除左經濟，仲要食埋佢環保條數

咁聽

多謝你 我自己就係twt到多謝環保女
巴打們話我地要咁做

我內心好多謝侵既仔仔

多謝條女 但like侵仔條tweet

仲要上封面算得咩丫，煲底之約緊要d

完全唔洗做d咩 出聲/圍攻就好似d低賤既支那豬一樣

岩
大家唔好跳入個洞到
無上封面咪無上
接受現實

再諗
我地呢半年都上左好多新聞頭版

唔好為左個女仔輸左我地既image
唔好做左大陸人有玻璃心

環保撚不了

the trumps

句 How dare you 好正

環保係應該
就算係用錯方法
就算或似被人利用
只要有目標，大方向都係對
講下講下就可以改善。

第一次見全世界連登式屌鬼

手足更加要恭喜Greta

好多環保撚話：有回收喎，有咩問題？
佢只係提出問題叫大家關注

屌又擺香港上台

好明顯私怨啦佢地

其實佢真係環保人士嘅話
大家都會敬佩佢
可惜事實唔係

樹根：shame on you!

how. dare u

白人梗係㨂番白人啦

點止啊... 仲有搵班人搭飛機去幫佢揸船呢

我地應該好好為greta獲選第一而鼓舞
1. 佢同我地一樣象徵teen既力量
2. 體現我地既氣量，唔同隔離下下玻璃心

抽水抽得好撚靚

個𡃁妹擺明有團隊幫佢造星啦
搵個可以任屌嘅屌上位
演講條片啲語氣同小學雞朗誦一撚樣
假到仆街
叫佢how dare中國佢夠膽咩

咁咪即係冷氣軍師

推

一個有阿氏保加嘅痴線𡃁妹

侵仔

好演技過鬼國d演員

咁你都諗到

花生已經買好

成萬個RT

都啱食食花生可以

白人永遠都係高級人種嚟㗎啦
你唔係宜家先知啊

靜靜雞贏

引戰

over 咗...

大家唔好留言比較好

Times呢啲贏輸有幾大件事，你話會輸左香港你就緊張喇

岩聽

你真係唔識嫁wo

班環保撚撚夠膽搞中國咩

唔好學藍絲嘅諗法啦

TIME封面姐 贏左唔係即刻有民主架嘛

又啱
而家嘅反應係 大家都覺得我地應得
就算吧
我地要贏唔係要攞威

侵個仔似樣過拜登個仔
起碼幫到老豆先
晨咁早去電視台訪問仲sell 自己本書

靜靜地贏呀

拜登個仔累死佢老豆嘅選情

agger, 呢個時候靜靜地等人地替我地不值就夠
唔洗自己衝出黎失禮

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

唔駛，好似隔離po

直接騎9佢中國議題咪得

無錯傳媒依啲嘢不嬲虛假做馬etc.

小小虛榮我地香港人唔需要貪圖, 我地都唔知上咗幾多各國報紙頭版啦難聽啲講 住個妹妹過一排都可能俾人遺忘咗lu

佢講既野套返落香港完全冇問題
都唔知點解TIME覺得 環保>民主自由

有冇link?

Trump 個仔好憎左膠
所以落力勁撐佢老豆連任

哇
咁係直屌喎
以為都係講啲廢話勉勵吓我哋咁

係唔知乜會個時，侵侵行過，佢要讓路

之前封面難民細路喊嗰單?
唔記得仲有無
其實外國好多媒體為左自己立場同反侵搞到自己變埋fake news
而家d人唔信新聞佢地都有份造成

好撚噁心
我根本唔CARE TIME個選舉, 但呢條女完全虛偽到仆街, 淨係識經營自己個光環, 滿口仁義道德, 但現實只係JER住美國同Trump
佢敢去支那同俄佬度咁做我就服佢, 不過佢都只係一個戲子, 仲要係演技差

係大選個陣啲傳媒簡直痴唒線, trump N年前嘅fb po文都可以作一篇嘢出嚟, trump仔屌過嘅女又衝唒出嚟受訪又出書又剩

現實有邊個敢言「左翼」夠膽出聲
以前沙特唔比女人揸車
妙麗聲都冇出過

感同身受啦
佢兩仔爺受盡左膠台老屈

虎父無犬子

輸住黎贏 先勁

Exactly, it is what I think as well.

佢冇屌錯

輸左文宣反而效果更好，咁何樂而不為

覆得好得體
教科書式回應

trump一家只係講一直無敢出聲既事實
大家都驚比道德判官同pc撚批鬥, 有人肯講事實已經咁難能可貴
左膠毒害真係好恐怖

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Jr

心水清

發生過咩事？
其實外國係咪大部分人支持佢

侵仔 we trust

agger

其實咁 仲多人留意

大把人屌緊可以慳返啖氣

美國冇咩人理條死妹釘

咪撚再發洩啦

普京都出聲屌佢被父母利用賺錢

外國其實同香港情況差唔多，主流媒體吹奏，一般人都支持既，細路女講環保夠哂入屋梗係多人鍾意。但係網絡右翼論壇就唔buy啦，又無發生過咩特別事既，只係有人搵到個細路女D黑材料(平時生活唔環保、患有亞氏保加症)。

政治正確太嚴重

How dare you!

唔係掃興
但環保講緊係地球存亡

某程度佢講得有道理

等中國統治全世界 幾環保都冇用

演員世家 無知女孩被父母利用演戲

選擇性緘默唔怪得唔屌污染最大國

終極分化撚，只係令到Youth vs Boomer ，令佢嗰代不安同憤怒，對環保完全冇實際改變

條link 講佢背後嘅團隊同佢成名之路，有技術有support
her entire movement is undeniable proof of the extreme reach and power of mass media in the world today which is able to create massive movements out of nothing.
再加各傳媒配合下就短時間內棒一個人上天

只係一個幾年後就用完嘅公仔之前美國反槍細路都冇晒聲氣

難分真與假

係環保膠+女權+細路
如果佢係黑人就無撚敵

我地本身係爭取民主自由
又唔係想攞咩獎
但反而得唔到獎會咁多人關注。

超感觀知覺
睇superman睇上腦

大個少少 lesbian/ transgender

新想法 鎖魔法
和理非唔敢裝修 咁唯有好好守護店鋪
係鋪頭已經關門時 佢地既鎖頭上面加多一把鎖
等賊人冇辦法行竊
係人數有絕對優勢時做 例如大遊行 或者平日極度低調警察不在時候 咁做會冇狗仔拉到

大家記住唔好咁做 鋪頭就算搵人爆鎖 都會成個早上難以營業

千奇唔好咁做 好危險

正確態度

我講事實

唔係因為佢環保徥嫏的 係因為佢屌侵侵 TIME好憎侵侵

同女權撚
對住共產黨就龜縮

乜唔係猶太人最大咩？

猶太人

Let’s retweet tgt!!! Rmb #standwithhk

環保講緊100年後地球存亡
中共集中營係你下一秒依家即刻比人虐待死

唔是話環保唔好
但佢真係太安全而成效低
係人都知中共係最大既反環保集團
偏唔敢郁佢
起碼都要屌柒埋維尼先fair

相比之下
同是16歲
香港既青年人已經博緊命俾黑警兜心口打槍
d人鄧香港人唔抵係有理由

無可比性，兩者同樣重要，封面無得雙冠軍，企返係雜誌角度，選細路女可以：
1）真係有個人做訪問易寫D
2）攻擊trump

留言串佢多

其實我地輸仲有利啦

你估無中共壓力係後面咩

拿 平時啲環保撚搞埋啲小動作 又要鐵飲管乜乜乜
而家佢就行唔環保既生活，你又屌佢?

俾元首殺晒

打鐵趁熱 搞返個環保有關既遊行
反填海, 有毒TG, 愛惜香港既雀仔
同埋要求中港政府正視 空氣污染問題
順便叫埋how dare you女仔 出句聲
大家點睇?

係呀犧牲一大堆生活在赤窮下人類，Greta 係佢地屍骨上插枝環保旗黎保護地球

香港示威者就係tester
有冇吉屎向中共say no

就咁睇就係一屋正氣,美國精神USA囉.

塞翁失馬焉知非福，看來不當選比當選的迴響更大！

呢條友都仆街黎㗎喇，不過佢壇數咁高講野一定有道理。

咪撚再玩種族膚色歧視
外國人最撚憎

我地千祈唔好加評論
調返轉可以恭喜個女仔
做返個識走位既香港人
Be humble

同意

靜靜地贏

條女唔係讚中國做得好咩

靜靜雞

up

絕對認同，開多條戰線。反正環保少囡Stand Out左，美國佬呢方面預左俾人屌，不過，我都要攬埋中國落水，唔好俾佢做花生友

頭先即刻睇多次斷講話，how dare you

TIMES年度風雲人物 唔係我地追求既事
做返我地應對做既事就得

等班白左自己柒好過啦

首先要連登仔確定撐定反環保撚
環保撚煩撚到
又寬己嚴人

個女仔真係比人捧起，佢成日比人拍到台前滿口道德，台後咪又係「嘩 肉真香」個fd

唔好唔關事既野都connect啦

U know it’s not true

好夠疆！

你啱

贏左無著數 輸左有著數

商業機構都係奶共 屌trump當食飯

美國人其實對左膠已經好厭惡

點解d傳媒仲係行呢條路線

唔緊要啦，我地目標唔係要入選time而係要我地打贏呢每極權，一日未成功都唔好鬆懈

831

Marketing gimmick
直線抽撃左膠

How dare you

加埋就儲齊infinity stone啦佢

你唔撚好拎種族黎講

唔箍呢啲鐵票一早死埋

Be humble

花生

咁環保叫佢批評下支共亂倒廢水同排放廢氣啦

咁我就服啦

真
雖然佢一睇就知係厭世式環保

事實上出面好多post都屌緊佢
班撚樣同支那一樣玻璃心，輸打贏要

幫佢手宣傳 風雲人物應該要提支共要環保

well said 支持個女仔咪姐係佢老豆錯哂唔洗過份解讀

有時d乜症物症真係好撚煩，雖然有哂研究
但係就快判撚到乜撚野都係病咁

遲下大隻d又會唔會叫被肌肉被迫強化症？

係你低級姐你唔好拉埋我黎講

香港人呢半年乜都冇贏過 完全係靠被同情

司馬文係乜嘢

好在無贏 贏左應該撲本野買都撲一個月

呢半年既抗爭 班女權呀 人權撚 荷里活膠 去撚晒邊
屌TRUMP最好屌 無成本 賺光環

反環保？幾時

你應該比黃皮膚再低級啲

香港已成世界迴響,呢d虛明都係人血饅頭

go thank them
show them how pitty we are when we are facing police butality

串到仆街

笑撚死

我記得之前普京都屌9佢

Times 支持環保 而環保唔應該買雜誌 支持times 放上網大家免費睇啦

你就錯，如果佢係真心為環保，其實同民主自由差唔多，問題係呢條女....

可以選埋 potus 都得

贏得人心先至係重點，視名利如浮雲！

普京冇話佢...只係鬧推個細路出黎既利益集團

睇戲就夠

駁唔到

私怨嚟啫 大家誤會咗

而連登仔就叫香港人去恭喜佢

香港冷氣軍師先值得

咁做仲肉酸造作 當無事發生算

fb見到，原來含到雪雪聲

咩叫細帳號？香港唔係叫開分身？

西方社會真係墮落，以前既理性已經失去哂
凈係識賣弄左膠野

穆斯林教訓緊佢地

我提出叫大家食多啲素，然後我去大魚大肉

俾更多人感受到左膠嘅on9

落選可能反而迴響更大

輸左反而係好事 可以draw到更多Attention

笑撚咗

都唔止一個